[防被自殺] 本AC主人的不自殺聲明

本AC主人係政府滿足五大訴求之前
除非有事先於連登開POST聲明 否則絕不自殺

如被發現自殺身亡 絕為香港警隊所為

p牌推唔郁
[重要] 見到藍絲要

"除非有事先於連登開POST聲明" what if they steal your acc
sorry i'll show myself out